TREASURE DEBUT D-6

1！2！3！今日介紹喂食兼打板妖精

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
身高：178公分
體重：63公斤
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：彩盒、哎一古
代表動物：🦁